屋企好多迷你獨角獸

一返到屋企成地都係😨有冇人知係咩野黎？

之前屋企都試過 吽出黎架

谷牛,你d米出事

蟲獸不分

屋企冇米嫁wo

樓主係咪唔會幫手煮飯嘅人黎，因為應該係人都知呢隻係穀牛